藤井樹有冇鍾意過渡邊博子?

冇人鍾意我

當年既柏原崇屌打全亞洲

沉迷過去 怎麼戒掉

お元気ですが

有, 如果唔係唔會想同佢求婚.

藤井樹最尾先知藤井樹鍾意藤井樹

元気ですか。

而家都好型

肯定無

你好嗎？我很好